= Reference

== 功能
根据生产列表和素材库存生成生产清单。
生产清单包括4部分内容：
* 素材出库清单
* 原材料缺口清单
* 制品清单
* 剩余半成品清单

== 特性
* 素材可以按照类型分组
* 制品按照制作顺位排序，制作顺位相同的制品按照工匠的类型分组

== API

== 术语定义

制品::可以通过生产配方制作的道具
素材::制作制品需要消耗的道具
原材料::不是制品的素材
半成品::是制品的素材